IZONE 4月女團個人品牌評價公開

第二位張元英
第三位安宥真
第四位宮脇咲良
第五位金珉週
第八位曺柔理
第九位權恩妃
第十一位李彩演
第十二位崔叡娜
第十四位金采源
第十五位姜惠元
第十八位矢吹奈子
第二十一位本田仁美

反柔反英又輸

奈子仲低過牙降?

垃圾榜都好吹奏

有d想幫牙純牙包奈子平反..

牙宮呢條女果然有d料到
日本人都可以排咁前

又想乘機反我牙宮同牙純

元英
宮脇咲良

屌你老母隻抽？